［剪髮撚］分享成個剪髮流程

有冇巴絲喺洗頭時 成程唔合埋眼 死唔眼閉咁

好尷尬

多數問你啲水啱唔啱水溫時 幾凍幾熱都係會答：「啱呀唔該」

我老閪都嗌要暖d

靚女洗頭既話我會

可惜我未遇過⋯⋯

咁樣會嚇親個洗頭仔 訓係到望實個天花板好似僵屍